求救 有無人有台灣或者韓國電話？

用左asiayo訂住宿去韓國聽日check in
到依家仲未收到check in方式嘅資料好擔心
已經日日催
whatsapp line左客戶服務都未有回覆
佢個客服係台灣電話
我打唔到長途電話去台灣
另外有個host嘅韓國電話
琴晚line左佢 佢話第二朝會send俾我點知到依家都係無應機
好擔心
有無人可以幫我打到電話去其中一方直接跟進

me have 澳洲電話

tg: cws19

why don't use Skype call

我要台灣/韓國呀
或都有無人有idd打左幾多我可以俾返錢

用過whatsapp call/ line call 都無人應機

skype可以打長途

HTC同Samsung都有，PM出價

感謝！我聯絡到佢地喇

LG